各位巴打6tb hdd有無推介？

因我部nas最大只可support 6tb, 唔駛超快，最緊要穩定，thanks

Seagate Ironwolf or Ironwolf Pro?

Both CMR

好，等我睇下先，唔該晒巴打

小心WD RED系列，有啲會有SMR

WD

Seagate

我就係驚呢樣，但又醒唔起邊款，多謝巴打提醒

其實NAS harddisk都係得幾款啫
Seagate Ironwolf
Toshiba Enterprise
呢兩款係NAS harddisk黎講算平，個人推薦Toshiba，因為Seagate往績實在太伏，肯俾貴啲嘅可以買WD Red Pro
唔好買WD Red無pro嘅版本，因為係SMR

想再平啲嘅話就買WD Purple，係PMR同預你24x7
係速度慢少少，不過你隻NAS得1Gbps嘅話就完全無影響

用緊Toshiba 10t
要預咗好撚嘈

其實我都唔駛快，backup下野，有時就stream睇戲

照你咁講可能purple啱我，thx thx

HGST

國安入屋拉學生Retweet link⋯求下大家幫手retweet推上國際